有無人知而家3/8 14:30點解將隧雙向塞？是否有road block?

google大神話我知出入將軍澳都塞，推到有人知

有無將軍澳人知？

將軍澳出市區冇塞

好似係繞道塞